# SuperSign

قم بفتح التيرمينال الوحدة الطرفية

قم بكتابة chmod +x ثم مسافة

قم بسحب ملف SuperSign للتيرمينال

اضغط انتر

ضع اي عدد تريده من ملفات الـ ipa داخل مجلد in

ضغ اي عدد تريده من ملفات الـ dylib في مجلد dylibs

ارجع للتيرمينال الوحدة الطرفية

اسحب ملف SuperSign داخله و اضغط انتر

بعد الانتهاء ستجد ملفات الـ IPA التي تم دمجتها مع ملفات الـ dylib في مجلد out


تابعني على تويتر :)

@AbdullahSUP
